正當我有勇氣問個女仔出街

屌，佢話唔得閒
仲等我掙扎咁耐

佢唔想同你出街啫

因為我岩岩約左佢，你收皮啦矮肥毒

因為有藍波撚約咗佢岀街

唔得閒同你出姐

sor 我185
我屌你老母

Sorry, 嗰日我啱啱得閒冇野做

第一次咋嘛？
識左好耐？

yes first time
兩個幾月

其實佢唔係唔得閒
係唔想我唔happy啫
死心啦

會唔會咁岩今次唔得閒咋真係
2個月未好耐者仲有機會既
本身聯絡得好密？

建議直接強姦 或者搵日跟蹤佢 佢上電梯果時影佢裙底

哩排都算見得多，但唔係單獨
但我唔會放棄
希望佢真係唔得閒

咁見得多都好呀
見得多自然接觸都會多左
試多一兩次唔得時
先再review係咪心急左囉

再約多次
第二次都話忙咁就可以收下皮

兩次唔得就算啦
臭西

你估真係唔得閒咩

185都畀人拒絕
咁你都幾撚樣衰

唔得閒＝被拒絕？
無讀過書？
戇撚鳩

得你認真答我
感謝